點數解大學生一定要用手拎住個電腦？

袋入袋唔得？

咪係
又唔見ive仔拎住
扮哂野

Show off

因為擺左入袋個d 你見唔到

但佢地又買咗個學系既case包住 咁又為乜？
個袋大把位唔放

eVe

因為拎macbook周圍行 係學生證既一種

冇送袋？

唔拎送俾人睇咁買部野嚟托柒咩

咪係, 係中環返工都唔覺好多人拎住MACBOOK 周圍走啦, 用完就放返好架啦

上次係地鐘見個阿叔 單手托住 另一隻手打字 仲幾快 型到

護心鏡

個袋冇位
Herschel啲細袋

個個都用毒撚書包咩 特別係女仔

唔拎又點俾人睇佢用mac呀
唔俾人睇買嚟又做咩呀
唔通攞嚟用咩真係

住hall 淨係帶電腦 電話 學生證上堂 懶得帶多個袋 所以用手拎住電腦